當年阿嬌單野究竟有幾咁爆

點解啲人會話而家果單會爆過呢單
我記得當年個個人都係講呢個話題
去到而家都仲有人回帶

因為佢爆之前扮到好單純
因為單野爆左好多個 包括張柏芝

最重要係無人估到陳冠希可以食曬咁多個

當年連續21日蘋果頭版
你當成個月每一日都好似琴日咁熱鬧

我覺得係當時90後都未必可以好似依家咁上討論區update 只係靠電視同報紙仲有老母買既八卦雜誌先知發生咩事
依家個個睇連登即刻有花生食

呢單邊可能爆得過當年果單呀, 當年成堆閃卡, 仲牽涉咁多個人. 今次呢單其實只係普通藝人偷食新聞, 只係今次有哂片斷正加上當事人身份稍為出人意表. 你話如果之後有安心扑野片流出就唔同講法

搵閃卡儲閃卡都成個月
日日頭版

當年新年
我D親戚都問人有冇圖呀個陣仲要勁多小學雞堂弟堂妹
個陣唔洗拎嘉頓什餅送禮 拎住裸照就可以去送禮

其實當年最咁多日係因為有人傳有片

因為佢一開頭有話過係移花接木
之後條友再爆多啲相先認

嗰陣好多學校會用淫照事件嚟做教材架

嗰陣高登爆撚到癲

兩單無得比，當年 Twins 紅到發紫。希歌都叫上緊位。
最重要既奇拿每日都放幾張閃咭，仲要勁多女星被爆出有關係，仲要傳聞有埋片。頭一兩年英皇同希哥先後發聲明，點知奇拿就用新相還擊。
個時大家都睇住南高登北天涯，一有新相就開開心 Share，再加埋政府都出聲。慈母高層一句朋友間 Share 無犯法就將件事炒到更高。

露蟹VS 車廂互摷

超高清閃卡

當年最爆係有片有相既床照先咁樣
其實當年佢2個都冇錯
2個單身，男未婚女未嫁
扑野影相留念下
錯在放相出去條友

今次就算有埋扑嘢片都唔會有上次咁爆
上次除咗阿嬌 仲有栢芝同bobo

當年拜年第一句唔係恭喜發財，係問你睇左未

就知分別啦！平時每年團拜表兄弟姊妹，舅父舅母，姨媽都一句起兩句止，即刻多晒話題，都唔得閒問你做緊咩工，搵幾錢，有無拍拖，幾時結婚

最慘bobo

當年高登巳經好多巴打

當年單嘢大眾有受惠，啲相不知陪伴幾多巴打度過緊火嘅晚上
今次呢單簡直碎料

最錯係唔認姐
你見咁多受害人得阿嬌人格破產就知
張柏芝同BOBO都算紅啦,冇回應就冇人做佢地

想當年好似係農曆新年, 突然間有呢單大新聞,連續好多日報紙a1

農曆新年喎

個時報紙仲好多人睇
番學人手揸住一份討論

仲要一開頭係否認條片係真嘅
到最後踢爆係堅料 擾嚷多日

你諗下拜年唔係講「恭喜發財」係講「睇左未？幾多張？」

有追看性

當年都係因為呢單野先開始上高登

因為不斷有新相 ， 新女， 超爆

咩呀 , 個時高登超多人， 高登亦係香港主要有新相既香港網站

因為食正新年一年入面最多三姑六婆見面既日子

可以話係有今生冇來世㗎喇
最紅嘅偶像打大隻閪俾你睇

樓主00後?

其實我都係,幾歲人仔都唔知發生咩事

當年高登香討果d大家都係朋友

當年舊登同埋 msn 傳到飛起, 而後公司所有人連老細都圍住經理個電腦 mon 前睇閃咭，然後警察唔知邊個發言人話朋友之間先可以 share, 跟住個個post 求圖都話係朋友呀嘛

其實件事都係十年前左右, 你好似講到 icq 年代咁

當年爆到新年唔使拎盒嘢去拜年，拎相就得

個陣識到好多朋友

第一手拎到相係整電腦條友
咁奇拿係點樣拎到晒全部相?

喂，十年前高登都好多人上，講到冇得上網咁都有嘅，史前時代咩！！

不過冇得用電話隨時上就係真嘅。

成日傳有片
最後好似都係無
個陣追PO真係日日精彩 張柏芝差婆制服
其實最後係咪都搵唔到奇拿係邊個
差唔多十年前真係唔記得

仲要嗰陣柏芝同檸檬結婚冇耐

果時成個月報紙都係報講冠希

嗰期四海之下皆朋友
點可能爆得過嗰單嘢

當年個道德底線太高啦

咪係,當年有得睇幾個明星既西
同佢地個淫樣,
點都贏呢單幾條街啦

佢朋友 再唧牙膏放出黎

姐係整電腦條友知邊個係奇拿又無爆佢出黎?

晚晚開心分享
諗起都過癮

當年睇住奇拿點樣日日撚班警犬
大把大把咁摑落佢地度

記得當年高登最高紀錄同時在線人數唔知有幾多萬 係咁死server
會員人數一野爆升

當年一日放幾張一日放幾張
到唔知幾耐先齊集一套, bobo個堆相J左我成個月

係咁FF BOBO含緊我條撚
個樣淫到

因為有閃卡

咪傻啦 個時已經上網搵閃卡download 又交換
你係咪00後黎

因在陳冠希淫照事件中稱其本人淫照乃移花接木偽造，但其後陳冠希發表聲明指該批淫照乃屬實，而被網民恥笑逾十年的阿嬌鍾欣潼

當年爆好多
慢慢放出黎加上, 大家又有互動互相SEND圖

好想知嗰時有冇清高撚開post

當年未有smartphones, 唔係仲爆

08小隊

會考無溫書 日日搵閃卡

食正天時地利人和

天時：農曆新年期間，無乜其他更爆嘅大新聞，啲人又得閒八掛
地利：成個華人圈都討論緊，互相稱兄道弟，互通有無
人和：班主角全部係最當紅嘅紅星，靚仔索女，全部四級無格相

我諗過多二三十年都仲有人講緊

高登爆出黎架

最記得當年陳冠希單野 d人開post成日講既字係

我們是朋友們吧

有閃卡
今次有賓穎對波睇吓就唔同

me
不過嗰陣一直都搵唔到email去申請
做咗幾年cd rom
15年先開始係會員

爆到當時我中學 呀媽第一次問我有無睇過呢d咸照 （中國咁社會封閉既地方 老母會開聲問我痛無睇過 我o嘴左當一刻） 爆到當時大陸好多人街頭賣cd碟入面係濕照

整電腦個條友本身高登仔，第一手資料又係高登爆先過報紙雜誌，其他網上媒體又係高登quote 出黎，搞到高登del post 又死server，到警方做嘢就出現 “疑似”，新聞直播又係高登第一個講“係咪我朋友”，之後全世界都用呢句黎交流的相。。。。。

黃心穎唔google過都唔知係乜水
咪奀星一個，點會爆過黑鮑果單

當年爆，因為影到黑鮑
今次都無影到肉蟲
而且立即認錯！

正式講，你性伴侶唔多過1
才有資格罵佢
應該斬走好多人

如果呢單袋40萬,黑鮑個單今日唔知值幾多錢

唔係希哥我有得睇班女星全相？

當年高登真係好勁， 短短幾個鐘， 就搵到MV或者其他相做對比圖， 入面既傢俬， figure, 佈置, 同閃卡入面一樣， 證明d相係真， 第二日各大報章雜誌開始抄post

第一批相係香討有人開post先架，
之後有人係高登開post話係香討有人post呢d相
但香討個邊即del之後先係高登傳開去

爆到我當時我每一個同學，不論男女，都有閃卡

係個警務助理處長話朋友之間分享就唔犯法 唔係發布裸照
d人先係咁話朋友呀

係囉第一批相係香討成人台到
跟住比版主定唔知壇主del左

當舊登無到

個時因為班明星報咗驚， 我地又日日貼新相， 所以高登扮熄燈， d人以為高登死Server， 冇野睇， 其實就開咗後門， 資深會員都會有link入， 大家冇停過係高登吹水

新年個時個個親戚都係度圍埋睇

當年知識貧乏身邊冇朋友上登真係唔識
依家街搵一個人問連登係大都知咩黎

高登直播埋段新聞，重要全網絡討論區第一個開post問係咪朋友，裡面再炒作分享，第日報紙quote 埋出黎

因潼

嗰陣香港人掛住吹呢單嘢無心工作
所以香港GDP因爲呢單嘢跌咗1%

利申9up

根本冇得比

嗰時係幾個女星/名人裸照留出，

有D大紅大紫緊，即刻形像插水
踢爆天真嬌一路講大話懶純情

個幾條女重要係全成期

第一張相一定係係香討個成人版
跟住比人刪左post
仲有講朋友係因為警務助理處長話朋友之間分享唔犯法
乜柒咩開post係咪朋友呀就係因為警務助理處長講完朋友之間分享係唔犯法 唔屬發佈淫照 d人咪係咁講朋友朋友囉

嗰時咁有討論性係因為永遠唔知自己啲閃卡齊唔齊
同埋隔幾日就彈個新女主角出嚟
傳媒同市民都會估下一個係邊個

安心呢單最主要近年無乜特別娛樂新聞
而且兩個被帽人士感情上都係形象正面
俾呢對狗男女咁玩，啲人覺得唔抵

奇拿

早十年香港人啲道德標準都仲好高，呀嬌同bobo行開純情路線，咁爆出仲唔一鋪清袋咩

如果而家爆出來唔同，即刻可以喊晒口扮受害者

佢形象清純之餘仲有早年被偷拍嗰單，人前喊哂表示楚楚可憐；但原來人後喺一個唔suppose係男伴嘅人面前剝光豬影哂相都得

加埋呢個反差出嚟嘅效果又再爆咗

仲有twins真係超級紅，農曆新年d歌已經比twins雄霸，頂走左劉華。twins霸哂組合市場，英皇再狂谷佢地

個陣仲要支那人都追twins
返支那d唱片鋪都播twins演唱會

果時全香港都係朋友, 好感動

香討阿

記得當年Gill 第一set 相係6張
重要細細格

撞正新年時節

我好記得係香討見到個陣個post岩岩開都仲係得1,2個回覆
我以為係p圖都無放上心 記得個post標題係類似估下呢個係邊個之類既
點知隔離1,2日之後爆到咁大件事 果個原post就已經del左搵唔返啦

前無古人 後無來者

因為明眼人都知道係移花接木
太天真太傻啦

其實偷拍個單嘢都早一段時間
嗰時仲係清純真係唔出奇

我喺美國嗰時睇住鄰居個女由清純小妹妹變成臭雞 只係半年時間

當年仲話移花接木要告鳩網民

通街都係佢地d新年歌

每年回帶一次 果陣仲要係新年

個陣爆在有J圖，個個伸手問人拎相

最正係個差佬笑淫淫咁講

D 00後咪撚扮知野啦

有埋安心扑野片都唔夠當年爆啦
起碼有齊賓穎百人斬既片先可以超越當年

當年仲用緊Nokia6280
勁細格

記得新年後上英文堂 老師問大家新年做左咩黎
D男同學大大聲話 see photo

咁D淫照尺度都大過琴日好多啦

同放個核彈落娛樂圈一樣

果單撞正拜年，嗰年係個個親戚拜年就一齊講呢單野，一齊開啲圖嚟睇

成套珍藏backup到唔同雲端，得閒回味下

緊係閃卡爆啦
個排仲要過年 一拜年同親朋戚友都係講呢件野
堂表兄弟姐妹一齊搵閃卡 share
蘋果連續十幾日頭板

勁在個個都有人埋單先好野

究竟800張定 1300張

冇記錯當年好似得相冇片? 如果今次有片, 講爆炸力既話應該都可以一戰既 不過論實際影響力就應該都係不及當年, 先唔講當年牽涉咁多條女, 齋計每個人既名氣應該都屌打賓穎

冇深究，但當時聲稱全套打包咁down落來

嗰時係大學用BT搵seed download 閃卡

foxy

如果阿嬌單野係宜家爆會點

終於有人記得
呢單野搞到大部分香港市民唔鍾意高登
到而家都仲係咁話高登係源頭

奇拿大人

因為當年根本冇人估到佢隻鮑魚竟然咁黑

當年仲係用推機send相用紅外線過

個post係開係香討個成人貼圖區，我本身係唔會禁入個區
個日唔知發咩神經就係禁左入去仲要見到個post係岩岩新開
轉個頭就比高登炒慶左成單野 我先知d相原來係真

仲記得當年好似用W595睇

個個當紅女明星呀屌你
又柏芝 又Bobo 又阿嬌
歌影視齊晒
再加冠希牌香腸

至少要有蔡一杰食仔全集流出先夠當年爆

又濕痛又咸照又濕照又盛 睇到我頭都大埋痛風講聲啦

靚仔靚女閃卡
緊係爆啦

2寸240p芒

點會有可能爆過當年
講得出呢句嘅當年可能仲係小學雞

bobo最慘，爭d嫁到豪門做少奶
而家嫁比個普通耶狗打工仔

當年日韓台都出哂名
好似連美帝嗰邊都有討論
點會夠當年勁呀

老鼠安呢單好濕碎
吉野家都爆過佢 起碼人地真係扑野

當年智能電話未普及
d 人唔會隨街都開到閃卡

有相流出（爆熱門）

極力否認（極速降溫）以為告一段落

第二批流出（再爆上）加埋承認係真相（超級爆）

到第三批再流出 又再爆上

一次過拖晒幾個女明星落水 再計埋另一半 淨係計受影響人數已經夠多 再加埋相 張張都見晒三點 夠晒震撼

老實講 娛樂圈淫亂大家都知 但一直都無相得個講 所謂無圖無真相 但陳生就用相直接說明 就規模 震撼力都前無古人 後無來者

全球華語男性，基本上有上網就有睇閃卡
網上人人爭相交朋友
大家日日交換閃卡
安心事件根本冇得比

當年表哥係MSN send左個zip檔黎
個file名 大長金全集
仆街一開 原來真係全集黎不過都唔係韓國人黎
仲要無著衫 嚇撚死我

許志安過氣老坑
賓穎 半紅不黑

個陣edison一線男星

柏G twins全盛時期，邊有得比

當年爆ｎ倍
開頭大家都唔知乜事 越爆越多 又唔知邊個爆
又有好多人真係認為ｄ相係假 藝人又出來回應否認 每日都好多討論

等到最後都係無片

當時得一個高登集中討論

當時讀緊中學，班mk妹仲話好想自己係女主角

希哥

最好有賓穎千人斬嘅嘢出現

如果今次有閃卡有裸照
仲撚爆啦

嗰陣冇smartphone, 一翻工翻學就難啲追po
依加你話急屎去toilet又可以入廁所睇

當年好多朋友分享

個陣岩岩開始識打丁
唔知射左幾多子孫落去

當年d 八卦雜誌全盛時期, 日日有料爆, 呢單可以係果時突圍而出

已家呢單普通料姐不過香港人悶左好耐

有高登啦

唔計上一代已經半收山嗰啲
電影圈嚟計柏芝已經係當年最紅啦

明明朋友一字都係舊登hit起
點解會有咁多正評
連登真係一堆00後

爆呢單野個陣先知到有高登 個陣又未到連中學生都好多人上既年代
最重要10年前資訊無流動得咁快

今次呢單我都唔明有咩咁特別

當年直頭上堂問呀sir 有冇睇

當年呀sir問我哋有冇睇
我第一個舉手話睇晒四百幾張
俾佢話咁樣唔應該bla bla bla

明明係高登全盛時期嚟，人人都上去研究仲迫爆熄燈
00後吹得就吹

當年成個新年全部親戚都講依件事

因為慈母高層都等緊朋友share

紅到以前打美服wow 啲外國人都知
自己諗

你得10歲？

1. 四個當事人都係明星
2. SAMMI同老鼠安既愛情故事係好多人心目中既童話
3. 活色生香既互摷片，大家好直觀咁睇住佢地偷情

戇鳩果陣香港有高登uwants鄉土大陸有天涯
已經日日係咁share相，同雜誌有乜撚關係？

於當時能夠令高登大團結簡直係曠古爍今

太中

希哥當年colt係紅撚到發紫同藤原浩同一個level
香港最強年輕企業家咁濟
農夫地一大班人跟佢搵食
佢係最靚仔加最成功完全係屈機既代名詞
如果無呢單野佢好可能會屈到今時今日
一街都重係潮童著緊佢地d衫
當年余文樂同佢挽鞋都唔夠班
呢件事簡直係改變埋成個香港既潮流風氣

我記得係EDC呢單野之前，係咩商場show更衣室偷拍阿嬌講到幾純情又成個演藝人協會譴責連梅姐都出埋黎，之後爆左EDC單野又扮無辜

當年勁好多 , 淫照三點盡露, 多個女星受影響.
以前冇 whatsapp . 用 ICQ SEND .
依家只係錫吓. 又冇床照露點. 係影響家庭問題.

Seed plz?
朋友們

明明張柏芝都好紅 但個個淨係講嬌

Foxy

最記得嗰期本雜誌同個朋友行左幾條街先買到

唔記得係忽然一周定壹記

你當年仲飲緊奶???

最簡單比較

嬌 vs 心
希 vs 安

有波有西 vs 巢同錫

你會睇咩？

咁都要靠佢地一開始死口唔認
又明眼人又乜又柒
啲相仲要節牙膏咁出先搞到咁多日

7頁都冇人放link
想回下帶都唔得

張柏g又唔靚 睇都唔想睇佢

小朋友係咪未聽過高登

寧願睇希哥碌jer 仔都好過老鼠安個uncle 幫人巢啦

柏芝唔靚？
佢素顏都靚過化完妝嘅賓穎啦

因為張栢芝不嬲冇扮玉女 形象match件事
又深潛冇出嚟喊苦喊忽唔認

中學放完年假
返到去個個都阿嬌鮑魚 冠希臘腸

放出黎對比下

當年成首孖寶668 (賀年串燒歌)改哂

不知幾有新年氣氛

(歡樂纏綿)
你聽鑼鼓響一片 黑鮑送舊年
你看大眾多歡暢 等緊睇正片
叫春聲 呻吟聲 響徹凌宵殿
齊聲高呼叫 有志者落台

芝芝拍照又春叫
希希軟劍未出鞘
纏綿歡樂 歡樂纏綿

(奇拿到)
奇拿到 奇拿到 希哥的喜好
完全系 完全系 奶嬌嬌既毛
奇拿到 奇拿到 蜂哥既噩耗
睇四哥"媽"新抱 拉姑好躁

謝府見黑鮑嬌氣洋洋 淫賤冠希碌腸雪白明亮
霆鋒嫂pg制服淫樣 吹啦叭bo bo chan 嘴法極強
十億隻鷹犬真太無良 連累無得Download我未原諒
仲走去通報國際刑警 拉你踎監呢次手尾極長

奇拿到 奇拿到 希哥的喜好
完全系 完全系 奶嬌嬌既毛
奇拿到 奇拿到 蜂哥既噩耗
睇四哥"媽"新抱 拉姑好躁

(恭喜恭喜)
(國)每條動作視頻 每張偽人嘴臉
傳到天涯海角 直到地老天荒
(國)還有多少粉絲 不敢相信真相
雙腿間的黑洞 他們只是談心

(粵)阿蕉 阿蕉 係黑皮的
柏豬 柏豬 係反皮
(粵)嚇鬼 嚇鬼 特警成丫
坐監 坐足 八星期

(國)還有多少粉絲 不敢相信真相
雙腿間的黑洞 他們只是談心
(粵)嚇鬼 嚇鬼 特警成丫
坐監 坐坐坐足八星期
(粵)嚇鬼 嚇鬼 特警成丫
坐監 坐坐坐足八星期

(新春頌獻)
年 又過年 共慶歡樂纏綿
無奈冠A 奶撻奶到 漏夜逃亡
各界齊狗up 四哥火爆
全行同賣淫 豬豬黑鮑奉獻

年 又過年 共舔歡樂蓮蓮
原是太短 新鮮筍子 像蜜糖甜
網友傳頌正相 特警痴線
突然塔你上警署 聽朝監倉遇見

(迎春鮑)
好一隻迎春鮑 人人都愛它
好一隻迎春飽 奇拿奇襲派相來
好一隻迎春鮑 download 每一家
好一隻迎春鮑 茂盛cici 坐公廁

蕩娃黑鮑 帶來了吹水台
移花真貌 四格景致如畫
blog中叫怨 愚弄網民
扮病脫殼 無牽掛

好一隻迎春鮑 誰人不愛它
好一隻迎春鮑 何來顏面對歌迷
我的野蠻一哥 可分發千張
睇多睇迎春鮑 人人齊共歡樂下

好正

呢張早2個月影 生完3個 38歲嘅素顏
但當年陳冠希影相嗰陣先25,26歲 又未生過
絕對係當年最靚嗰幾個 佢真係衰把老牛聲only

當年最好玩係未到最後都仲未知邊個有份，淨係每日傳媒訪問邊個女偽人仲有佢地點回應已經夠刺激。

再加上流出既唔係一次過全部爆出黎，係逐少逐少靠朋友share，先至會有朋友呢個terms。

啲相你冇睇過就上網search啦

而家希哥個牌子香港無大熱，但仲係屌打余文樂個啲

當年全香港網民都自稱係朋友, 互相傳閃卡
又多公關災難, 仲要牽涉咁多女星, 點比呀
個陣直頭連強國個天涯論壇都討論呢件事, 史稱「北天涯，南高登」

當年學校叫我哋寫感想 真係正式印左工作紙出黎比我哋填

當年條友仲要自稱奇拿慢慢放相
成個新年就係咁問人睇左未
點睇都係當年爆好多

果陣高登爆到塞晒車，好多時連唔到要F5.

係未有之前日撚日大戰

出現左朋友呢個term
係咁話大家係朋友

好恐怖00後係咪以為電腦係呢10年8年嘅產物？

加上咁岩有死亡筆記呢套野，個個都叫 放相者係 奇拿大人

希哥又赢

咪柒啦